會唔會毒得太勁？

小妹係好毒嘅毒撚
當我屋企無人個陣 啊哥就會帶朋友上嚟打機
打完機佢地就會順便叫埋外賣食
仲會叫我圍埋一齊食
但我真係好怕陌生人 依加係房入面唔敢出去食kfc 我會唔會毒得濟

利申：純粹呻吓+好肚餓

Pmed
出黎我同你食

樣靚=怕羞好得意
樣衰=毒撚好多油好霉
你覺得自己係邊種吖日

似有病多啲

我一定係好多油好霉又好摺個類

我都覺
我好怕陌生人

因為你 有正氣

咁又唔好咁諗
你同啊哥班朋友又唔熟
唔想social好小事姐
正想都覺得尷尬既

又小妹又毒撚

通常咁講得都係幾靚
PMed

攞完即克番入房食

姓曹 ？